[中二病] 入黎分享你嘅大技

好撚中二 咪屌著
我好相信每個人都有潛能
當到一定level同cool down好就有機會用大技
有啲人好彩搵到
有啲人到依家都未搵到

我大技係集中精神可以做到完美準時咁禁秒錶
咩時間都得

我望坐隻錶一秒 佢就跳一秒
同埋可以令60秒變成一分鐘

我可以一分鐘出一次 電話噤極刀

有層保護罩令到異性無法靠近

劇毒氣場

我在你面前閉氣 就變得不能呼吸

存在感=零 入女更衣室唔怕比人拉 唔好妒忌我 天份既野 你地都有自己既專長架 比心機呀

星爆氣流斬

識谷腎上腺素 反應 戰鬥力喺短時間內提升1.3-1.5倍
用得耐要抖起碼半個鐘(好攰) 同埋用完脊骨會有d痛

我都想有招型d嘅大技

我個名

基因鎖

問題係呢招維持到幾耐

我都想

點谷

啲女上車見到我會自動行開坐

周圍有位啫

同細佬練拳(鳩打) 嗰陣用到兩三個回合 每次5-10秒 計埋頂盡20秒

身體某部分識得充血變硬
可以用黎扑人個頭

仲以為要講 星爆xx斬個d
我都係出番去

其實應該唔係腎上腺素
我覺得係類似自我暗示/催眠
你試下幻想自己好似佢咁 谷氣
我次次用完會集中d 快d 冇咁怯同冇咁feel到痛

睇一睇你個名 唔係按咗啦比銀行啦咩 仲有？